大家叫外賣，接唔接受到要落大堂拎？

當然，假設你棟樓可以俾外賣員上門。

我自己就無乜所謂，有時想食果間唔送都照落樓拎。
不過最好寫明，可能知唔送上門又唔係好想食就唔會揀佢

接受唔到
好黃會青錢就接受到

落得大堂拎不如行埋去買，洗咩叫外賣

咪做壞規矩啦 又唔係荒山野嶺 又唔係冇lift搭

咁都要落樓下攞不如我自己出去買啦

洗撚要外賣狗送咩

叫外賣就係唔想出門口
落大堂都要戴口罩搭lift落
已經唔計你冬天踢拖落去

其實擺門口唔得咩 反正都唔洗對人

唔接受 但唔幫襯咪得 做乜要話人

真
有輪試過話唔比上樓
要自己落去拎
真係連外賣都唔叫算
或者臨返到屋企先叫

全日屋企本身就唔想又開罩又成

個平台就黃嘅

琴日食kfc都要落大堂拎
好似係第一次

一早講定囉
最多唔落order

大廈大堂放左個外賣專區
唔比人上去

屌，試過得我同個仔係屋企，個仔訓緊覺
叫極佢都話唔撚送上門，on99拍醒個仔帶口罩落去拎

唔撚係信用卡俾左錢我同佢講唔要

同外賣自取有咩分別

講真，叫得外賣，多數唔想離開屋企，

要自己落大堂攞，應該唔會叫

落大堂不如落去買，仲平啲

總之d港燦外賣狗就好撚煩既 成日諗埋縮數

我上次叫熊貓 中年港燦呀叔送

屌佢老母夠膽死話打唔到俾我(我用太空卡迎新)
之後一路係樓下話聯絡唔到我 跟住熊貓話取消我張單 好彩之後email屌鳩佢就退得番

屌你老母死外賣仔 俾哂地址你就自動波上單位啦仲打乜春電話 慌你唔係博無人聽就縮數慳番唔洗上樓咩

都係南亞人落力d 係南亞人送既直接送到黎門口 無廢話唔打電話問問問

叫外賣就係唔想執個look唔想見到人....要落大堂已經要執look啦

要落樓下不如我自取啦，仲平d

咁佢又話可以送返個口罩俾人
咁你上嚟俾個口罩我我帶着行落去拎你份外賣囉
送外賣學咩人做恐懼撚 戇撚柒鳩

鬥得好

考狗撚 點呀 而家做緊藍衫定白衫

鬥乜撚嘢

討論吓就鬥，係咪你先入為主，有立場咋

鬧

大堂唔會中？
大堂咪仲多人 仲易中

接受到 但唔好要我落去拎 叫屋企人去拎

接受唔到
同埋唔該唔送就早啲講
唔好去到樓下先話唔上門

做多咗啦

講明就得
唔想換衫咪唔叫果間
之前都有試過落大堂拎

埋附送個口罩俾條76囉，開個新口罩都度縮

有幾高風險呀大佬 你正正常常送外賣點會中招

而家唔buy呢套㗎啦
自己搞著自己，又唔係要你奶人地屋企鐵閘，正正經經送外賣好過啦

都係落一落樓姐咪咁懶

其實可以 我見韓國節目 可以要求送外賣放低㩒門鐘

屌落樓下拎我自己買埋唔好？

你都送到大堂啦。咁驚不如唔好做啦

呢間將軍澳外賣專線又收車手費又收服務費（未夠200收20%），好撚柒貴自己去買好過

唔洗韓國 Foodpanda果啲都得

但依家係咪間間都唔會送上門？ 無用呢d app好耐

好似送 除非醫院果啲高危地方

你一早講明唔送上樓
個客就唔使浪費時間落order啦

不能接受，要落大堂寧願自己落街買，又快又慳錢

叫外賣就係為左唔需要換衫戴口罩踏出門口

完全唔明上門有幾大風險，擺門口都好呀

佢個fb page啲人圍爐屌個客
出到公海俾人屌返轉頭
重要俾人踢爆佢幾日前fb post相 冬至重送上樓
自己post chat玩批鬥都唔慌好得去邊啦

怕感染傳播 想安全可以理解
但喺客角度 你收返平d服務費咪ok 錢就照舊服務俾唔足屌鬼正常 都未計你delay 倒瀉.etc

將軍澳外賣專線：今日啲單破新低，大家是咪放棄咗？